Elk moment dat voorbijgaat, neemt iets van mij en geeft er iets aan.
Oh, als het alleen de andere kant op was!
Als de foto zou kunnen veranderen, en ik zou altijd kunnen zijn wat ik nu ben!
Waarom heb je geschilderd?
Het was zijn eigen prediking die hem in de problemen had gebracht waar hij nu in zat.
